想搵返夢入面個男仔

發左個好長既夢
有2個Ending

第一個係我上左個唔識既男主角屋企 然後佢推我 屌左
一齊生活左一陣
跟住同佢屋企人食飯
佢襯佢老豆入左廚房果陣話佢老豆試過斬佢隻腳
然後個男仔就拎左把刀出黎 愈放愈埋 最後俾佢同佢老豆殺左

第2個結局係 食完飯佢成家人第日就搬走左

訓醒好有失戀Feel究竟你係邊個
好想搵返你

第一次開膠Post唔知有冇人覆 有就用不推文

Gay

你搵我？

你條$99000追蹤我咩意思

講 你叫咩名 我係你老豆口中聽過你個名

我係你老豆

呢條友踩龍門俾我駁就追擊我
帶風向屌7龍門失敗左走黎做怨婦
而家成個連登風向係撐龍門 柒左就走啦
歡迎大家入去睇下邊個先係五毛

大家可以入去睇下邊個值得Block
上一排帶風向屌柒龍門既就係呢班人

你中意啦等大家入去睇邊個先係五毛
感謝你拎返個Post出黎